理性討論 范戴克唔喺度先知佢有幾勁

高普係勁 但揸住埃及文明都唔係季季咁勁
第一季：8
第二季：4
第三季：4（冬季加盟就拎歐聯亞軍）
第四季：2（歐聯冠軍+破紀錄亞軍）
第五季：1
第六季：目前7

佢長傳仲要好撚勁 佢傷咗利狗波都唔識入更加唔洗講荷蘭嘅成績

VVD係我睇波咁耐最強中堅，係怪獸。
Dias類似泰利 里奧費迪南果類，係勁，但未去到神級一人carry防線。

咁係咪應該希望佢永遠都唔喺度

樓主講真話

咁佢有冇世界盃先，我哋細梅有

張伯斯同佢差幾遠

港超中堅level咁上下

點睇比基

遠過張伯斯同你既距離

mustafi頂替vvd最佳人選啦

左右調轉先啦

7-2佢有份

得14-15嗰季叫特別勁
其餘時間都差緊啲

不過疤之前個打法本身就玩緊自己中堅

利個踢法仲玩睇吓冇咗雲迪克即刻穿晒窿就知
又要快又要有位置感又要長傳勁，根本就係要全能先踢倒

你講緊嘅都可以apply返落疤度
之前tikitaka壓得勁前
後面成堆空位 淨係靠兩個中堅頂

疤真係撳住人地嚟砌
利唔係

呢個評論好有料